有冇人覺得朝早晨運嘅廢老好討厭

死廢老阻住個地球轉